「轉場」尖沙咀班人又戀戰等拉？

啱啱捉咗10幾人，而家仲喺度等？

推

推？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

以後每次行動開新谷

佢地都可以照入架姐

唔係為左防狗